邊度買NOTEBOOK可以唔包WINDOWS?

除咗買MACBOOK之外 我用LINUX

dell囉

dell，不過好似得xps developer edition
一係system76

買到既話，一定係xps dev美水